快必仲報名係咪搞事

條撚樣係咪又想歷史重演

推

頭先見佢D100條片話自己立會選舉有勝算
佢真係信心爆棚

佢坐係到等睇Gphone被dq

GPhone暗比佢做plan b?

雖然gphone個planb一般般
但老實講，有gphone大力幫planb拉票，唔通九東選民真係唔投返佢個planb，轉投你快必咩

同埋快必得罪太多本土派
佢搵唔到方法吸本土派既飛係唔會贏到第3席，跟住佢既存在就係雞肋/ 兩頭唔到岸

講梗係咁講
唔通未入閘已經話自己無勝算咩

總之叫譚德X都唔好投就得

真係可以做到指名邊個選民就跟住投邊個？
係嘅話民主派配票就無難度啦

上次雷動都雷爆左中箭系啦

九東呢 雷唔起喎

Gphone空降咩都冇做過社區

介票

寧願比快必都唔比個花瓶啦

人力不了

過主啦人社狗。。

樓豬又要比人力狗咬

青山(人社分院)四年一度開放日

佢如果肯在初選論壇道歉，就好唔同啦

羅冠聰退出初選之後一樣啲票照過返畀比佢冷門得多既袁嘉蔚
眾志或者眾志認可既人一向都係好吸票，現實就係咁

係，可惜佢無呢個政治判斷

有中箭加持的大把人投

就係雷晒比快必, 吸乾飛機師緊緊排第5, 快必都仲係少過鳩達, 攬住射晒落海, 證明快必基本盤票真係好少

如果 gphone 比人 DQ, 你估快必可以倖免?

九東唔係5個咩 有咩問題

如果雷動嗌唔郁 點解覺得之鋒點名就做得到

邊D on9要話出五隊

之鋒本身多人支持, 有明星效應
人力本身已經比人覺得係係青山走病人咁點投

九西得五席 你派5個人選 想拎哂5席？
如何唔係實比建制拎到3席

推願榮光歸香港

九東先岩

個plan應該係夾埋白鴿逼死李嘉達

2020年仲講緊空降, 冇社區經濟
上年11月打爆晒呢D經念啦

咁可能快必想攬炒呢

話本民前係無賴個論壇定係爆幫手足著草台灣個論壇

咪玩啦 你攞雷動同黃之鋒嚟比
雷動個陣被本土派同熱狗屌到仆街 本土派同熱狗唔受雷動呢套 間接令到啲票堅定畀咗黃洋達而去唔到快必 呢個亦都解釋到點解黃洋達當時仲多票過快必 因為黃洋達係食咗一定數量既本土票 (當然而家熱狗臭哂朵同埋同本土派反哂面，無人會認受)

黃之鋒本身就係香港既吉祥物 佢而家點個名勁過當時仍然有爭議性既雷動多多聲啦 同埋眾志一向都係不論男女老幼都殺食 唔係點解今次初選六個眾志系既全部都做哂票王 唔係第一就係第二

準備一齊冚家剷lu

立法會唧
班共狗日撚日都空降啦

配票地圖

唔排除老一輩鍾意呢啲嘴炮
但係咁就好成功𠝹到票

咁佢準備定做歷史罪人都得

熱狗又做𠝹票撚

雷動係叫黃洋達支持者投快必
點同gphone叫自己支持者投plan b

袁家蔚同梁凱晴唔同
袁好耐之前已經係搞學運出身
一路都係雙學、眾志
黃之鋒票未必過到曬俾梁凱晴

希望大家跟返初選前協議
呢5隊之中
只投俾9月2號民調頭三名嘅隊伍

呢條友係真心膠黎

on9
而家選區議員定立法會議員？

賽前無人知邊個出到線
各個候選人都一早協議好五隊

原因係因為黃之鋒DQ機會極大
佢嘅票好多靠個人名氣
未必全部過到俾梁凱晴
所以就要睇下佢DQ後 票流俾3、4、5名邊一個

總之一早協議好睇9月2號民調
民調入唔到頭三就要宣布棄選
集中投頭三個

初選前已經協議好
全部候選人都同意
嗰陣無人知係胡志偉、李嘉達、定快必入頭三

你見袁家x已經係啦
真係叫投邊個啲人就投邊個架

人力最大問題就係呢樣野..
有時我唔係覺得佢地 D 主張唔得..
但係臭串到一個地步你根本覺得佢同陳雲無分別...
佢未渣莊已經屌盡全世界..
渣到肯定更加不堪..

做政治.. 你幾叻都好.. 無一份謙卑.. 要唔過

幾時有講exactly 5隊

兩派都係青山住民黎, 唔同分院姐, 唔駛分得咁仔細

一個陣快必又係到整你個制糯米雞

問題係袁嘉蔚撈咗咁耐係眾志/ 雙學系統都唔見得可以食到眾志既知名度，以前仲要成日被人屌鳩佢左膠/ 篤灰etc，個陣個figo chan一樣係極具爭議性
衰啲講句佢係眾志入面就係冷門，無羅冠聰endorse佢根本唔會有接近兩萬張飛，但最後證明咪又係啲票一樣過咗大部份畀佢
唔夠既咪搵多幾個明星幫手endorse，初選袁嘉蔚都有做呢樣
黃之鋒你估佢為咗將自己心腹送入去議會，唔會奇招盡出咩

一直都話出5隊啦

點解會咁on9

好多人屌過啦，但既然規則定左係咁都無辦法，只能夠到9月2日等民調棄選再配票

咁要dq埋梁凱晴

最近快必都仲叫口號搖晒旗，咁同申請DQ有咩分別
佢報名似係想第一輪就俾人DQ，背後原因係咩，就見仁見智

之前睇蘇浩live，佢解釋話個協調會議係想favor知名度低既素人係正式大選有機會拉票，用民調自救
(但留意返蘇浩係代表人力既，所以有conflict of interest。我自己係唔多接受佢既講法)
連登有人估計可能係快必同民主黨強烈要求出5隊，快必唔洗講啦根本係等gphone被dq，至於民主黨就最初聽聞係想交棒畀新人

點知本土素人李嘉達係初選大拋離快必同民主黨

遮住人力個名，我以為你講緊熱狗

所以咪話人力同白鴿想發夢用民調逼死第三果個

i mean 而家個劇本

佢係咪計漏左隻白鴿

退選啦屌
快必同胡志偉，無恥

快必做過咩社區呀人力狗
選舉年就突然上水

白鴿個如意算盤擺明係用民調逼到李嘉達

我覺得似，總之佢一心想用埋呢個半月時間翻盤
同埋博個民調結果可能會偏好返泛民

其實立法會唔駛講太多社區服務架喎

間中見到人力狗開po吹奏佢就估到佢未死心

補多句，所以到時九東既本土派選民記得一定唔可以係個民調執輸

快必都係跟初選協定啫，如果佢民調輸左後繼續拉票先屌都未遲。利申，有聽開佢三點維權，覺得佢民調輸唔會反口。

根本係青山派黎

點解唔問翻參選人初選協定？快必自己講咗協議係出五個，到時再跟民調投票比頭三個人，大家唔信快必講嘅野可以問翻其他參選人，大家跟遊戲規則玩，而家又屌人攪事？

入定花生睇今年又係得兩席

其實仲有其他
胡志偉 譚文豪
我相信好多會轉投佢地

今年有冇選舉都未知啦！另外仲學人講民主，規則係咁定，出呢個post有乜意思，咪就係想迫人棄選

幫你預演埋後續
到時就會幾個候選人都雞飛狗走話自己無責任，係遊戲規則問題

等睇胡志偉界死李嘉達

不如問下當初係邊個提出死都要出5席

係佢地話要35+渣喎

諗出嚟個條友都白撚痴

快必就梗架

問戴妖啦 佢話睇民調吖嘛
如果快必民調高 要棄選嘅係李嘉達

然後又等佢地互片最後益左對家

咪民主黨個志偉同戴妖兩條友

其實睇返初選論壇 gphone真係無敵
可惜
李嘉達雖則本土，但我覺得一般般咋

大家真係要問下邊個提出咁嘅規則，攪到又要屌嚟屌去

本土應該一定死都唔會投人力白鴿公文袋架啦, 最多推爆GPhone架姐

係人都知 民調白鴿 公文袋有著數啦
而家初選6 萬人投票呀 你民調有冇6 萬呀

又要35+，但九東個出線數目好明顯會違反35+呢個目標
棄選民調最後一定係鬧大交收場

人力應該死都唔肯認
白鴿而家變左既得利益者

9萬

重演廢陶vs鳩達

佢飲小啲酒當幫忙啦
開街站都揸咗罐啤

規矩就係所有候選人當選民弱智
咩諮詢都無 閉門造車
出到黎比人問點解咁 就話規矩定左
選民既責任淨係睇論壇live同 投票 完

如果初選係人力/白鴿排第三，我諗本土派係無乜意見過票畀佢
但棄選民調.......

人力屌票屌大架

好心就退啦

選民先係米飯班主

如果初選輸左咪認輸, 無得抵賴, 而家民調如果係保白鴿或者人力肯撚定又反哂枱

咪同你個名一樣攞，如果民調係你唔鐘意嘅人都要含淚投票，乜野本土唔投邊個那個，我就邊個都冇所謂，利申攬炒派

個重點係初選之前,之後都無人講
九東唔知係咪藍廢老多 大家完全遺忘

民主就係叫 選民投票 同 睇論壇live
個機制有冇問過選民呀 民主喎~

應該制訂規矩嗰陣已經開片

點解突然變做民調前三名嘅
究竟係我瞓咗定係點
我就唔明如果講民調要初選做咩
同埋 plan B 唔係就係同黃之鋒同團隊咩
請指教

民調做到萬的級數咩

超區應該場戲都會係涂生逼走王伯羽

我想問你係咪九東居民？事實上社區黎講，快必起碼成日落區做街站甚至派口罩，之峰都係宣布參選黎過一次我果區擺街站。

有閪諮詢過咩
自己收埋收埋 跟住話選民跟唔貼

大家問下九東班參選人同戴耀廷點解會有咁嘅規則

除非民主動力用自己個人頭嚟保證個民調係公平公正，會盡能力反映現實
否則最後一定係反枱收場

咩啊 聽講要搶四席嘛

超區唔關我事 唔使諗呢個問題
同埋我直選嗰邊大部份都唔太差 要配票心理亦相對平衡

我發現無乜人講民主黨好似係超區想一張名單出哂兩條友
個劇本真係似想逼走王伯羽
但本土派啲選民真係一睇就知佢地想點到時睇吓有冇巴打會開post講

咪係, 個規則有選民支持過咩

熱狗仲好撚過快必

唔關公唔公平事, 係個sampling size差咁遠

佢喺藍田撚廢老撚左好耐

人地對家出鑽石陣你搶乜

到而家縮撚哂鳩啦戴耀廷
民調撚會做到 初選投票條數咩
一定炒車收場
如果佢真係諗到計 做到咁大個base既民調
咁我真係甘拜下風

其實邊個入去都冇所謂，有35+個議席都唔會做得長，一係被DQ，一係否決財政議案，癱瘓政府

由頭到尾成場戲係傳統販民想搞死本土同素人渣ma
點知個初選搞死左販民小黨, 仲拉死埋碧雲邪神

順便補link，雖然officially民主黨無咁講過，但d100成日好鍾意幫泛民放風，所以大家小心啲好

又或者佢地圍內根本講唔掂數但係要趕住初選用呢樣野做藉口拖

而家係攬住死啦大佬, 實有幾千票浪費左

而家保皇超區得一張名單
如果白鴿將鄺同涂放同一張名單
咁絕對冇可能偷雞4席
唔係on9就係鬼

拿, 合組名單我覺得可以, 如果目的只係保送排第一果個
如果想拎埋第二席就有問題啦

得九東咁on9
6個人參加初選，篩走1個
最後5個跑馬仔，再睇民調

咪話個劇本係逼走王伯羽

講真佢地傳統大黨仲保得住十零個人出線咪算好彩，唔係打告急牌真係隨時landslide咁輸畀本土/自決
(但其他黨係有底線，唔打告急牌)

超區好似係出四個然後民調

其實你哋知唔知初選機制係入五張名單？

無人唔知 問題係點解咁on9

有咩問題

九龍東以民調方式決定最後配票給首三位，其餘兩位即棄選。

個劇本似係想將鄺神啲票過返落涂生
但涂生係排第四，都幾肯定呢個做法道理上係要問過排第二同第三既岑/ 王，否則係踩界

係人都知出五隊係on9
我想講出四隊已經夠on9, 呢區已經到左equilibrium無得咁aggressive, 倒頭來只會傷害自己 (得兩席)

佢票數排第幾

公道講，九西同港島本身都無鎖死出線隊伍，但最後人地兩區都好識做，跟返目標4隊嚟出
九東個決定太有問題，點解唔challenge得

冇眼睇
咁樣玩一定係得啦
好彩我唔係九東
到時等睇反枱攬炒得一席就好笑

而家樓主屌緊點解快必報名，唔係屌飯民大台on9，事實上快必只係跟返機制辦事，成班連登仔連初選機制都未搞清就亂咁屌

係呀 快必由上年7月開始
個個星期六日有抗爭活動
佢就係黨鐵站巴士站插旗
唔係sell活動係sell自己
乜撚野議會街頭最前線
最前線唔係港島唔係尖咀
縮左係九東派傳單呃飯食喎
仲有做街站就等於社區？
唔撚係嘛 咩年代
有邊個真係試過企定定
聽佢廢閪up過超過3句？

對家拎四席有D難度ge
至少中箭系同公文袋應該穩陣

而家個規則唔係班候選人傾架咩
唔好講到佢無份咁

應該發起活動叫一票不投譚得志

所以其實快必無錯 on9嘅係戴妖

數學上有錯就唔可以原諒
就算話可以出五隊佢都可以唔報名

之前搞三投三不投個李巴打都呼籲九東投返初選頭三，但聲音未足夠大
睇嚟要幫手發大

初選先係最大民意
民調不代表我
只投初選頭3

如果胡志偉敢報名再加埋佢

中國人係資歷最長 肯定到時又叫人大局為重

你點出咗一個問題，就係初選機制只係控制喺極少數人手上，不論候選人或選民入場玩呢場遊戲，就代表認同呢套機制。所以點解有班本土派唔玩初選，但係一唔參加初選又會俾人話係鬼，所以你明大台有幾撚霸道未？

諗起李嘉達選之前，已經講咗排第四或五，直頭可能唔報名

屌 佢無份傾既咩 講到好似戴耀廷自己拎出黎逼人玩咁
賴3 賴4

已經想像到最後5人報名
快必李嘉達要棄
但又有一班人照投
最後就同16年一樣

我諗佢自己都冇估過真係入頭三

資歷長但係一事無成呢
何況而家資歷長係立會個作用都相當有限，大會主席已經改咗係由秘書處決定
佢夠膽用呢樣野嚟做selling point既話，到時唔好逼人踢爆佢，好多人都唔係傻

擺到明係戴生擺平唔到最少兩個人先搞D咁鬼搞笑的規則
係人見到出五隊肯撚定on9, 因為大家都知最少有一隊要棄選 (數字上實際係二), 變相浪費選票

真係有機會 李嘉達輸左 咁九東就會係唯一一個區冇本土
本土派就未必會肯跟你配票比三個泛民

佢有無份傾我唔知，但既然大家 agree 咗玩法係咁，而家想踢佢走，咁同港共 DQ 人入閘亂搬龍門有乜分別？

如果最後有五隊個劇本擺明係白鴿逼李嘉達走, 然後人力又想爭, 結果三家攬炒

好多人見係女就投架

D人就係唔想攬炒先焗住出黎含
點知最後都係攬炒

真 可能好多人都當買個希望試下佢

白鴿公民唔駛問一定拎唔到好多, 差在肯唔肯過票比GPhone結果變左雷動2.0咁雷爆左佢得返兩席

我諗好多素人本土都無乜點諗住出到線

因為今年係2020年

屌就算初選前果陣呀 選民有撚say咩
收埋收埋自己開會 閉門造車
整到出黎就要逼人食

根本就on9
有61萬人投票唔撚睇
睇個千零人既民調

如果係咁一早睇民調就得啦
洗鬼選咩

你估販民本身好想搞呢場初選咩

邊個屌泛民就係熱狗，就係對唔住死左既義士 （諗起馮達浚俾人當狗咁屌）

九東撚而又關心政治嘅一定知上屆就係雷動叫人投快必，最後攬炒咗黃洋達，搞到九東建制三席當選，所以戴妖話初選係用來爭取最多非建制議席根本係廢話。

劇本已經寫好

李嘉達本身票源一定好少會過白鴿公民
頂多過俾gphone
但如果dq gphone既話又唔會過俾睛B

最後全部攬炒

本身個如意算盤應該係覺得泛民係初選都會照掃哂啲議席，咪照去馬
同埋個陣立場新聞/ 城寨個啲民調都係泛民領先 (雖然醒目既就知立場新聞個民調係垃圾，竟然每個人都可以無限洗票)
點知最後泛民打哂告急牌都失利.......

所以我無投初選，亦都唔會理初選結果，我鍾意投邊個就邊個。

唔好講啊
一講就話你唔尊重初選
你係鬼係熱狗架啦

果陣販民本土互片, 當正本土係仇人, 寧願多個民建聯都想整死本土啦

有9萬人投票既選舉唔睇
睇千幾人既民調
On99

你放心, 佢地會將鄺神放第二

最撚慘應該大把選民仆去含

九東三席基本篤定係白鴿、公民袋、梁凱晴，除非梁凱晴喺之後表現好差扣好多分，否則有GPhone幫佢揹書根本無得輸。

D100由頭到尾都係泛民狗台啦
聽壞腦

初選都告急真係好撚核突

我已經被熱狗左好耐

無錯，我都估唔撚到佢地會諗啲咁既狗招出嚟
如果我係王伯羽一定反枱，咁仲要個初選嚟做乜

然後話推鄺神入局

袁係37舊菜, 咁都有得比
同埋袁為咗區議員都做咗幾年地區工作, 雨傘嗰時跟咗學聯, 雖然個朵唔係好香, 但本身佢自己都唔少名氣

不過花瓶同快必都唔想投

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

你肯定?

我記得個陣長毛話唔會打告急牌 (雖然長毛都係垃圾嚟)
擺明暗串緊白鴿黨/ 公文袋個副食相

準備定聽d100加細良發現王伯係鬼

長毛青山得黎係有原則的人, 我尊重佢

全部本土素人都係鬼係共諜

其實成日打咩告急牌
真係有人見佢告急
就投俾佢架咩？真心

所以16年最後一席變成譚文豪vs快必vs鳩達
對家就坐穩2,3,4席睇你地狗咬狗

今年如果又係有5隊玩
隨時又變成最後一席係泛民vs泛民

超區如果對家得一條飛
咁我地一定坐三望四
唔洗民調啦

告急係加強宣傳, 拉D原本無打算投的支持者

出一條飛一定望唔到四
到時又要傾比王伯定涂入去

超區點都係3:2，冇座三望四

根本同九東一樣

我估係佢預計本身有啲人係無乜立場，純粹係想投畀民主派任何一個
佢打告急牌就可以令呢堆人以為佢地會輸，而過返啲票畀佢地，始終扮underdog係可以令唔知頭唔知路既人同情佢地

晴B還晴B, gphone還gphone
冇gphone應該會冇左2成票(鳩估)

跟規矩玩都要上連登被屌

唔同
九東危好多

就算最後棄
點都有三幾千會投

但勝負可能只係幾百

係跟佢地自己的規矩
完全違反數學的策略就要屌
好似公民黨2012單野佢地都仲未道歉

九東個case出3根本係好明顯, 出4已經係無旺頭, 做咩要哂咁多錢先?

佢好大機會dq ，次次街站都講光復香港

但連登仔加泛民狗好支持個初選
又咩三投三不投
又咩唔參加初選就係鬼

係咁架啦
吹咩
我地係民主正宗

而家為咗保快必同胡志偉就話跟規矩
到時真係炒咗粉就肯定班人雞飛狗走話唔關自己事 唔好入佢地數

三投三不投個李伯盧5月有同佢地講
但當時被無視

人力幾時滅黨

寧願揀胡志偉隻老鴿都好過快必

口不擇言，唔肯道歉

其實細心啲睇
除左大乳暈
泛民全部都可以參選
無輸過

如果對家36%, 我地64%再完美配票就得
可能0.01%機會
咁既然唔會搞到我地得返2席，出4條飛互相競爭下都冇壞

九東真係最撚無用，藍又藍過人，出選又亂過人，好地地出3張咪算囉

出一條飛我諗分分鐘其他地區直選都收皮
食相咁撚難睇

係，所以佢地好撚好運
特別係低空飛過個幾件

胡志偉同涂謹申理論上已經輸左

區議會咁催法都無64比
仲未計有d假中立出黎界

係觀塘姐，咪屈金大仙

一票不投譚德塞

佢地有機會扮出多一條隊到時放棄

涂謹申隨時會借鄺俊宇之手嚟過票畀佢
白鴿黨真係無辦法令人放心得落

無辦法
唯一一個本土
老實講佢唔係好出名，地區工作我都唔知做過咩
但打住本土個名都吸到一定既票
但初選對手只係泛民
到真係選舉佢未必咁好彩
真係選既話佢要大規模宣傳下自己⋯⋯

嘩，個初選你攪既？你有份傾同決定既？
而家有機制咪跟住玩，係度on99咁當初一方面叫人參加初選，而家又叫人唔好跟初選機制好L嘔心喎

仲有黃毓民收共產黨錢屌足共產黨30幾年

本身個規則有問題但係焗班選民食屎
仲要突然間話推走分界果個班選民實唔服你架啦
擺到明係傾唔埋先咁玩
又唔見九西港島出事

其實而家大家只係針對九東一區
你見其他四區都冇人屌

快必實做唔到，玩膠多

原因7條罪告緊佢，後面仲有大把排緊隊
俾佢選到都沒用，都撐唔到去否決XXX

如果佢仲搞選舉工程，大家一票不投啦

同埋個規則係班人自己閉門傾出嚟
如果最後唔少選民都覺得傾出嚟個機制有問題，而能夠決定成區命運既選票係自己手上，咁點解仲要跟個濕鳩機制去害死自己？
選民聰明地用初選結果直接配票起碼可以保住九東三席先，仲死跟個濕鳩機制一定係炒粉收場
炒粉個惡果最後又係選民受，咁點解選民要受呢個少數人閉門傾出嚟而又有問題既機制約束？成件事根本on9

飛機師當選硬
分開配下票啦

一出話出5隊果陣已經好多人屌

所以係九東問題大

個規矩係合理嘅，邊會有人屌？
其他四區都冇人有異議
唯獨是九東開n個post討論？

港共話跟規矩去判人偷嘢坐2年
你應該冇異議
判手足非法集結坐2年
你係咪一樣冇異議？

分分鐘因為呢席搞到無35+就好笑

何桂藍

鬼叫佢出名, 香港人就係咁

係都投g phone plan b la

佢條友諗住有10%票出黎搶掛

譚姓呢條撚屌咩都冇做過，投佢把鬼

吸青山(人社分院)院友的票

雖然都麻麻佢
但唔會叫佢退選讓位
亦都唔會叫人唔投佢
始終尊重選舉結果
但快必唔夠票真係早收皮早著

諗住做鳩達2世

gphone俾人dq之後 本身投佢嗰啲嘅人好多都唔想投俾梁凱晴

其實九東嘅候選人唔計gphone 其餘都係爛橙揀個冇咁爛 自己同身邊人都投得好唔舒服

排第一無理由退, 但係快必第4/3

陰謀論係快必想幫更後的胡志偉抬橋
因為如果快必唔出胡志偉就無任何理由出選

九東根本冇可能出到四席

擺明係有人係後台搞事, 不過唔知係邊個

有啲驚遲啲新東6+1范國威爭住報名

我唔明點解新東點拎七席, 除非港共+方國珊又大混戰

呢個位要有PLAN C PLAN D

plan c plan d都未必輪到佢啦, 遞補機制咩家下

就算gphone dq都會優先投佢plan b
政治倫理
如果dq咗gphone由快必補上
咁等於食咗gphone嘅人血饅頭

除非你話連梁凱晴都dq埋
為咗拎3席焗含啦

報咗啦

其實如果用2016得票比率嚟計 假設雙方都完美配票 新東連第六席都保唔到 真係唔知點解要提新東6+1

上屆咖哩飯都3萬票高票落選
如果omdb射返啲落佢同長毛度
係有啲機
我諗佢地係咁評估

其實6係合理
7係要好彩
應該未至於出7會搞到得5席
因為上兩屆混戰情況更加嚴重

但至於點樣決定咖喱飯收皮
就真係得佢地先知

當年梁頌恆喺新界東咪一樣，仲要一直畀人話係鬼，天琦endorse都吸唔曬不5，咪一樣得。袁出嚟仲早，仲要係女，加上中箭系吸票比本民前更強。

好多人誤解咗
覺得因為九東有gphone
所以要入多啲

留意返其他區都有本土派
佢地都可能被dq
加上機制同政治倫理上
係由被dq者指定plan b人選
而唔係最高票落選嘅補上

咖喱邊會肯, 佢唔選就等亡黨架啦

望下下新東大約係
泛民+本土+清山(熱普城分院) ~ 60%
港共+方國珊 ~ 40%
只要港共唔再鬼打鬼, 得返五席機會唔係無架

唔知佢地條數點傾
但新東有VL巴同家成
佢地都會知道個協議內容
如果反口唔退
實俾佢地屌到反皮
尤其家成

九東第三席個位 盲既人都知快必候左好耐架啦
但搞咁耐 佢既得票都仲係輸比Gphone同知名度唔高既李嘉達
咁就好明顯唔關咩九東社區事

屌 條友好撚留戀嗰席

咁高人工又多津貼養馬老死都爭

都係肯定民建聯+西門梓敬+方會出
工聯會唔出，啲票唔知會唔會完美分俾其他人

上屆係建制配票差 所以先至係6：3
如果兩邊都完美配票 跟返16年結果睇係會變5：4

比我做港共就派四隊等你內閧

親中有中聯辦配票機器, 好難配錯
係方國珊浮動啲

新東有啲機會爭到7
雖然唔鍾意佢
但佢出又唔會好反對

但九東係連4都爭唔撚到
仲出5真係好撚嬲

拎一席只需10%
只要對家有 > 40% 的票就穩 4

爭7要搏又港共+方國珊大混戰, 但今次應該會枱底搞掂左先

個問題係爭7有風險搞到得返5
同埋爭7失敗咗最尾得返6 但范國威攞咗立場/VL/家成個席 我接受唔到

你咁講都啱
不過同樣道理，新西都應該cut到落5席
但變左又同目標距離又大咗

講到尾35+係好撚難
即使冇dq

連登仔：樓主係熱狗？

其實66443入面新東新西同港島嘅664都係假設泛民+本土配票好過建制先得 本身就係一個進取嘅目標
比起35+ 送多啲本土+眾志入議會係更加實際同重要嘅目標

要達成35+
假設功能組別有3+1+教育+法律+會計+衞生服務+社福+資訊科技 = 10 穩袋
要直選接近25席
搏66443 = 23 係近乎基本, 因為係傳統功能組別好難搵到兩席, 上次姚松炎例到一席已經好好運

明 35+ 呀! 所以有時咪好難抉擇，明明快必真係係地區做咗好多野，如果我盲目支持咪等於話比d 侯選人聽，你當選之後唔洗做地區工作都可以有人無條件支持你， 所以對我黎講如果快必單對單之峰，係九東快必可能更值呢一票。同埋 DQ 之後再算啦，沒人估到會點。

Source?

出咁多席, 但係完全無投票策略, 一陣又出現番朱西迪浪費票源益對家事件

都係嗰句，如果無共識應該要初選前出聲，否則杯葛初選，報得名參加初選同有投過票嘅選民就等於你認同機制，連咁簡單嘅合約精神都唔明，仲學乜嘢人講民主？拗咗咁耐，仲未明九東呢個古怪機制係為咗胡志偉而設？

我一直唔認同 plan A 可以欽點 plan B，點解唔係有意參選嘅人全部參加初選？有人被 DQ 咪由排名較後嘅人補上。

新西親中派出5個，泛民係有可能爭到6席的
而且本身泛民都穩拎5席，冇理由唔博

醫學界計唔計?
而且今屆應該有:測量,工程,飲食,體演文化界都可以爭下

Gary Fan 唔選就新同盟滅黨
不過其實新同盟上屆個陣都輸左一次啦
係之後2018年補選上贏返新東

事實證明勁多人對民主派內部路線之爭無咩興趣
理得你本土派定大中華派
個批選民只係關心能唔能夠幫民主派打敗建制派去爭多一席

人力我可以當係手足.. 只係唔 like 佢地..
國師唔係痴線佬就係共諜.. 二揀一

新東睇獻世點出啦，如果係 3 隊 + 方角山 + 希望聯盟，出 7 席都唔係話無機。
但如果 4 隊獻世，咁 6 席係相對穩健。

因為plan b係代表plan a嘅意志
你玩排隊就即係幫支共一齊DQ

咪玩啦，港共要 DQ 就任你點出都會 DQ 㗎啦。

用區會得票計好似好啲

除非對家出5

呢個係展現意志問題，你DQ咗Gphone/本土派，我都要用佢地意志嘅延伸再選，表明唔妥協

香港人水準令我成日懷疑香港人行民主會選出一班點樣嘅政棍

人地最鐘意3點維權，日日屌人，差唔多成個黃圈都畀佢屌過
但佢本人嘅立論我就冇聽過

我嗰票係比本土同國際線，DQ完你「代我」支持屌柒本土嘅快必
咁我梗係唔受

個初選同你用某D必需service 要簽D ToS一樣

咁同遞補機制有乜分別

望下上屆發生咩事先

一早講好入5飛最後民調決定谷3飛

樓主係熱狗定泛民打手？

佢唔算係自己人亦唔算對家, 最理想係自己人拎35+

三投三不投當時已經開佢片，而家會堅持呢個立場

岀5的機會唔高, 因為佢地只需要穩守同試下偷雞

上屆泛民邊只出6張，仲有雷動搞到朱凱迪做埋票王

而且19年區選結果話到比我地聽，新西開始變返黃

新西上屆係贏票輸議席
仲未計虫泰唔知拎到幾多

多係手足幫忙！🙏🏼🙏🏼🙏🏼

所以先要初選，新西民主派只係出6個

btw,咁講其實新東出7個仲危過新西,又係有熱狗同其他素人去選

我估拎唔夠一萬
而且今次會投比松泰嘅人
本身就無乜可能會轉投比初選嬴嘅人
唯一係天水連線可以搏下吸myradio票

我由頭到尾都反對岀5隊, 任何嚴重違反數學的選擇都應該譴責
理論上出5隊唔代表你一定要出, 只係代表你無犯規, 但你違反緊數學, 即係搏攬炒

所以就係唔知虫泰會拎到幾多
不過唔夠一萬呢個判斷應該會理, 同2016果陣比個黃生實在太垃圾捧起左虫泰

主要係教主拉出嚟
而且當時本民青有顧忌唔完全同佢地開火
加上黃生自己唔爭氣

你搞清楚件事未？而家只係講緊初選，唔係講正式選舉。

樓主我屌你老母，報唔報名關你撚事
第一戴耀廷個初選聯盟講好咗九東出五個
初選排第五出選冇違反承諾
第二普及而平等嘅選舉權同被選舉權到你條柒頭講㗎
死獨裁者，唔好同我講你依種暗插同路人嘅所為係為大局

初選論壇個個都係大部分時間sell 自己喺612至今自己有咩進步之處
唯獨是gphone隻死河童踩住快必去prominent 自己，挑起佢同本土派不和，難度雙學冇喺2014拖手足後腿？

河童啲打手如出一徹，快必唔選俾民協出嚟選，𠝹死胡志偉囉一係

乜戴耀庭話乜就話乜?
我個立場好簡單, 你要個聯盟取得35+, 就唔好做違反數學的野, 就係咁簡單

快必喺藍田觀塘一帶都叫有四年左右時間深耕
隻河童攞住光環落嚟高高在上話人唔掂
人力都算對佢忍讓
24歲仔司徒老狗上身咁，佢話邊個啱就啱邊個錯就錯，自己高調講明唔簽確認書，又唔俾啲唔簽確認書嘅人comment 簽咗嗰啲人，永遠都係笠光環比自己就最耍家

每區論壇都有本土屌泛民架喎

就算係自己黨初選互屌我覺得無問題, 選完唔好再互屌就ok (做錯野呢D例外)

泛民哩四年欠本土派一個公道，就算有本土屌泛民叫做回禮啫，但河童係本土？

咁你當初咪杯葛初選囉，去信俾戴妖叫佢篩選三個你想要嘅咪算囉搞場大龍鳳出嚟做乜
成個共識講到明九東出五個，你都可以唔服個commitment 嘅，咩居心，唔好開口埋口攞35+嚟壓人啦，喺度夾帶私貨打擊政敵，搞屎棍

咁我入定爆谷花生睇得返兩席
你唔初選出黎選肯撚定比人打到你變豬頭, 根本同D重要野逼你ToS一樣

俾你隻河童打哂骰都唔包三席架啦，攞住35+做口號道德綁架全個黃絲陣營選民，我話40+都得只要你日日幫我含撚到九月就得你係咪都信，大家喺度鬥吹風啫